有冇巴打試過摸到條頸入面有粒嘢

我尋日開始摸到條頸右邊有d痛，之後摸到有舊嘢，摸落痛痛到。之後今日起身落少少有2粒細嘅，摸落硬硬地嘅嘢。有冇巴打試過呢個情況

如果係淋巴位付近去醫院check check好d

末期。。

痳巴，通常唔痛，痛快啲去check

唔好嚇我

睪丸黎

街症可以初步睇睇
有時可能普通淋巴腫左

瘜肉

痛係發炎
唔痛先有機會係腫瘤

我細過抽組織驗啲醫生唔係咁講既
不過廿年前

Agger
Painless lymphadenopathy 通常大鑊啲

不過樓主唔好諗啦，落街睇醫生啦

我試過，醫生 話有啲會自己好返 如果長時間都冇自己好返就需要做手術

唔好意思 回覆錯誤

可能粉瘤啫

樓主應該會比你嚇撚死

記住下世小心d

我 以為 喉核上面 有硬塊

直接去睇耳鼻喉科，睇普通醫生都係轉係過去，佢唔會話到俾你知係咩，最好做個頸超聲波，有基會抽針檢驗，如果係細細燈粒、疼、軟身、可移動大多數係發炎，如果唔疼大過1cm ，好硬、不可移動就要再檢查得清楚d

長時間唔好都有可能係淋巴核發炎後鈣化

感冒前後就會咁

會有幾粒？ 😐

有冇d咩未做？

大把

我之前應該發炎痛左2-3日 位置大約右頸下爬附近
無痛之後一直都摸到有粒野 係唔係鈣化?